係時候報數，今日幾多人係罷工、被罷工

1

推